點解逢周末先會落雨

連續兩個禮拜係咁
明明都已經入咗秋 會落雨都已經夠晒怪

吓

遠水 希望有4000和理非幫手